%@Dif:2
Dans chacun des cas suivants, détermine la fonction linéaire telle que :
\begin{multicols}{2}
\begin{myenumerate}
\item l'image de 3 est 5;
\item l'image de $-1$ est 4;
\item l'image de $-2$ est $-5$;
\vfill
\item le nombre qui a pour image 6 est 1,5;
\item $g(4)=\dfrac13$.
\end{myenumerate}
\end{multicols}
%@Commentaire: Exercice où l'accent est mis sur le vocabulaire. Sens de l'expression \og{}l'image de\ldots est\ldots\fg{} difficile à comprendre.